讀中大嘅林小姐我執到你張八達通

你漏咗張八達通喺架小巴到

擺去cuhk secret同cuhk保安組可能仲快啦

你其實爆咗佢全名

你咁遮法，同開人全名有咩分別

Medic

中大門口等佢

冇心㗎

女醫生

姑且當你冇心，你唔留聯絡方式，又唔講係唔係交咗畀中大或者有關部門，你想點

詩詩

醫生
我下面俾毒蛇咬到，而家又紅又腫
可唔可以幫我吸d膿出黎

林 于 詩

林小姐 你可以報警啦
佢無拎比司機
無拎去中大
無拎去比警察
無放入郵箱

千百個方法
佢偏偏係到公開搵你
居心叵測

林小姐
重新申請過d嘢啦
係我就唔要啦

放工會拎去警局

死毒撚又想扮野識女
好撚嘔心

其實真係想還返比失主，但我又趕住去港島返工，所以冇拎去差館

報得警
偷野仲要擺上網

偷左事主野之後引事主出黎…之後

巴打識玩 用依招溝個女醫生返黎

好波

比連登仔掂過，仲要約埋出黎
你係林小姐仲敢唔敢

屌你老母想屌免費閪就直接講啦扮咩好心

仲諗住溝它，交去港鐵站啦

事主真係出到黎真係唔知樓主會點對佢
好恐怖
樓主做下好心 交返d野去警局好冇？